[有片]BBC 專家訪問時仔女突闖入房搗亂，場面笑爆

有個幸福家庭

連用學行車既B都入埋去

"And what will it mean for the wider region? I think one of your children just walked in."

學行車
最尾阿姐閂門都好笑

閂門果下笑到仆街

Fb段片仲要係bbc自己share返出黎

學行個件都識入黎

好得意

好粗暴下 不過好好笑

好鬼得意

個女人沖入黎

呢啲咪公關

反正都係會比人留底，緊係自己做先

好正

佢閂門嗰下好狼狽

唔係阿姐黎
佢老婆黎

同埋係細路
又唔係裸女

個b好得意

個女人好笑d

個工人應該會俾個老細diu到上天花板 個眼神兇狠到

BBC係會post自己柒嘢

唔會呀
都幾funny丫

個專家死都唔肯另轉身/企係身
係咪下面無著褲？

唔係工人黎

有條長d 既片見佢個仔定女比人拉左出去仲9叫左十幾秒

出現了

有冇人覺得個主播條眉好怪

自膠 個專家

乀 ~

宜家英國d政客係咪無曬幽默感
就咁推開個女

佢都唔係政客

個女人:金翅仆街鳥

好好笑

屌好撚正

3個都好好笑
個女左右搖入黎有beat
學行車roll入黎
關門果下

去到尾個專家已經忍笑到講唔到野

個女人飛入黎捉返兩個細路走

成條片由頭到尾都好好笑

最屈關門 個細路夾到隻腳

個女人係佢老婆，細路女俾人拉走個陣用韓文講咗句「媽媽，點解？」

個細路女俾人拖走

個爸爸都好想認真咁做訪問 但都忍唔到笑

笑到停唔到

bb車

第一次睇以為學行車頂住道門 個bb出唔到門口
第二次睇先見到原來係家姐比阿媽拖緊出去 隻腳sip住喺車同門中間

啊媽先可以咁粗暴 笑死

睇到啲留言話個女人似忍者

充滿笑點

點解個鏡頭又會咁啱郁去嗰邊

detect到人樣？
利申9up

佢zoom in段片個位先放上fb唧

佢zoom 去果邊

我睇個陣都覺得似

入鏡個下幾飄逸
重重幻影

好撚正

笑到我

個細路女夾親腳個下好笑

段片比人站係the funniest video of yhe year

有like 開英媒既，應該feel到自己個wall比人洗板，個個news channel都報導緊條片

屌你個女人成個忍者咁出場

睇完條片好開心

個家庭好warm

比鬼佬話佢對細佬差

BB車果度笑左出聲 好得意

個BB女好得意,搖住頭入鏡,最正係學行車個BB識行入房搵老豆,搞到老母衝入去連人帶車拖住走

They see me rolling

個女人係阿媽嚟架, from CNN
個專家屋企喺韓國斧山

LM

學行車個BB好得意

原來係韓妹,鬼妹真識食

都奇怪好少見外國人請工人

CNN放上fb自己cut咗
原整片段：

如果平時佢對D女唔好
佢兩個女就唔會開心咁老豆房搵佢啦

自膠，睇錯樓主條link係cnn

學行車都入嚟,以為會越來越多人

好得意啊

CNN寫得好幽默
Summon another, like a horseman in a baby bouncer

咁多外國道德撚
如果平時個阿爸對佢地差 個細路女唔會咁開心走入黎
係個刻咁緊急既情況下拖佢地走係最快捷既方法

外國d清談節目有時會有d貓上跳上黎

個專家應該順手抱起個女效果應該好好

最後聽到個小朋友夾到腳係度叫
呢家人好可愛

9gag app碌極都係依單嘢

佢個女好得威咁入黎

fb comment好多人話個呀爸好無情對自己仔女咁差 仲話interview緊就唔可以似返個dad咩
得呢d少數comment係理智

D外國道德撚真係痴撚線
我覺得個老豆處理手法冇問題喎
成個家庭都好正

閂唔到門原來kick住咗個女隻腳
笑到仆街

亂入

小人之心

個女人真係好好笑
撲入黎果下好似喪屍

我覺得太無人性
佢起身拖個女出去先係正路
係咁推佢心口，又黑撚晒面
成個態度就係當個女係乞兒咁

其實如果個呀媽冷靜d，成件事會冇咁好笑

特別係唔好mou低，因為就算mou低都睇到你

拖個o靚妹出去好好笑

佢輕輕力推個頭呢D小動作我覺得反而好溫馨

笑死 啲細路好得意

成條片都好得意

好明顯係睇到老豆係好羞恥,因為講緊可能幾十/幾百萬人睇緊直播,而佢又講緊好嚴肅既話題,個刻佢應該真係唔知點做就真

BBC
出正式訪問

個泡菜老婆柒撚到

泡菜黎講唔算得差wo,不過兩隻化骨龍坐唔定咁係要郁黎郁去

咩意思

有冇諗過個老豆唔敢郁 係因為佢上身西裝 下身...